{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017370",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "프랭크커핀바 수완점"
    },
    "text": "光州広域市光山区スワン路52番キル24-2の1階締め切り22:00ラストオーダー21:30に位置するコーヒー専門店フランク·カフィンバーは、エスプレッソバーをベースにしたトレンディな飲食文化を目指しています。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 イチゴラテは7,000ウォンで、イチゴクロッフルは14,000ウォンです。 コーヒーキャンディーコブは6500ウォンで、フランクコーヒーは6000ウォンです。 カフェアフォガートは5,500ウォン、カフェバチオは3,500ウォン、カフェコンパナは3,500ウォン、カフェアルベロは3,000ウォン、カフェエスプレッソは2,500ウォンです。 ブラウンチーズクロッフルは9,000ウォンで、チュロスクロッフルとオージークロッフルはそれぞれ9,000ウォンと8,000ウォンです。 どちらもおいしく新鮮な食飲料を提供するここでリラックスした時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フランク・カフィンバーの場所はどこですか？",
            "answer": "フランク・カフィンバーは光州広域市光山区スワン路52番キル24-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フランク・カフィンバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フランク・カフィンバーの営業時間は1階締め切り22:00で、ラストオーダーは21:30です。"
        },
        {
            "question": "フランク・カフィンバーではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "フランク・カフィンバーではイチゴラテ、イチゴクロッフル、コーヒーキャンディーコブ、フランクコーヒー、カフェアフォガート、カフェバチオ、カフェコンパナ、カフェアルベロ、カフェエスプレッソ、ブラウンチーズクロッフル、チュロスクロッフル、オージークロッフルなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテはいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクロッフルはいくらですか？",
            "answer": "イチゴクロッフルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーキャンディーコブはいくらですか？",
            "answer": "コーヒーキャンディーコブは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フランクコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "フランクコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェアフォガートはいくらですか？",
            "answer": "カフェアフォガートは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェバチオはいくらですか？",
            "answer": "カフェバチオは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェコンパナはいくらですか？",
            "answer": "カフェコンパナは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェアルベロはいくらですか？",
            "answer": "カフェアルベロは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェエスプレッソはいくらですか？",
            "answer": "カフェエスプレッソは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチーズクロッフルはいくらですか？",
            "answer": "ブラウンチーズクロッフルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュロスクロッフルはいくらですか？",
            "answer": "チュロスクロッフルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オージークロッフルはいくらですか？",
            "answer": "オージークロッフルは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フランク・カフィンバーでリラックスした時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、フランク・カフィンバーではおいしく新鮮な飲食料を提供し、リラックスした時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 613
    }
}